請萬能既連登仔幫手

我用緊致富證券
幾日前我就買左隻股票 但係係用購買力去買既 本身我個戶口入面所有錢買左股票
咁今日就股價就升左想賣 但係發現賣唔出
當我賣果時佢顯示我0股數 係用戶資料到就顯示排沽數量3500 呢個係我買既股數
想問下點搞 問客服要等聽日先問到但係我急住放

Go致富post ask

推一推